覺唔覺有股神秘力量幫緊利物浦？

老實講今季攞硬英超

連登體育台囉
燈到

今季真係好有運 幾場執埋執埋都唔少分

李城當年81分奪冠
而家32輪79分都係要等曼城失分。。。

個股力量叫:二啦命

如果水晶宮雙殺到鏝
咪就係果股神秘力量囉

奸有奸輸